又有義士比狗拉，肯學精未

🙏🤡🤡🤡🤡🤡🤡🤡

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

留係到只會愈黎愈少手足，游擊啊！BE WATER!!!!!!!!!

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

學撚左9點清場

9點9仲要企係到等拉

唔想屌但.......唉

前線決定博拉